天琦：如果政府欺壓市民係冇底線 點解我地要劃底線俾自己

BBC News 三年前訪問梁天琦

希望唔同立場人士都一齊思考一下

毋忘天琦, 毋忘義士

今日全世界都睇清楚政府惡行 勇武義士都可以同和理非一齊佔領道德高地

希望各位唔好劃地為牢

天琦

希望立場比較中立的市民睇到

Push

所以佢而家咪做左香港人condom 囉

咁多年後被欺壓嘅人仍然：
驚「俾位人入」
驚「激嬲共產黨」
驚「整喊細路女，倒扣200分」

三年前的確係
但近幾次行動相信好多人都會同意香港人抗爭係有進步
問題係我地可唔可以一日比一日做得更好

推

所以我希望咁樣諗既人可以諗多一諗
經過612 616 相信好多人懷疑
點解我地咁和平 政府都要打鳩我地?
點解我地200萬+1人上街 政府都係無視我地?
點解71我地行左咁多年 乜野都爭取唔到?

梁天琦：震懾與現實

後排野餐市民 只要企前幾步已經幫到好多

嬴就一齊嬴 一個也不能少

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

PUSH

各位做好準備 無論心理上定係生理上

［魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求

唔好亂咁騎劫天琦啦
天琦後段時間已經唔再講無底線抗爭啦
因為犧牲既成本太大 換來成效不彰
佢係支持勇武抗爭 但絕非無底線

依個post只係希望減低和理非人士既抗爭潔癖
呼籲野餐人士為前線做支援既後盾
令你誤會唔好意思
兄弟爬山 各自努力

後排野餐市民 只要企前幾步已經幫到好多

天琦同黃台仰都無再講港獨
唔係有無底線既問題,係從成效去諗
正如唔反對勇武唔代表支持佔馬路
如果你真無底線,最有效方法唔係衝擊,係用武力殺傷官員
但你唔會咁做

佢信念可以行前咁多，點解我地仲要原地踏步，大家值得思考。

佢後尾縮係因為佢比人DQ比人告

佢自己都退後咗,無再講港獨
唔再抗拒同泛民一齊

此post係希望減少和平理性非暴力抗爭者嘅抗爭潔癖

港獨好明顯唔會係今次抗爭嘅內容
冇大台嘅好處係可以引發更多現場野餐人士自行討論
具體野餐方式當然係由現場人士決定

換個角度 我哋都可以影響泛民嘅支持者

的確係，勇武抗爭嘅成本太高，代價太大，依家郁啲就俾人話暴徒，告暴動罪

天琦同黃台仰用第一身睇住依一切發生，佢哋最明白，望住自己啲手足逐個變成政治犯坐監，最痛嘅一定係佢哋，所以之後佢哋都冇再叫人冇底線咁抗爭，但唔代表我哋要放棄勇武抗爭，舉哂手投降。

事實證明的確係

多啲討論相信我哋會搵到答案
各位唔好心灰意冷
我哋一齊贏一齊返屋企
一個也不能少

只係將行動目標放立法會其實都劃地為牢架

冇底線唔等於一次去盡

如果係接受唔到勇武被捕嘅代價可以善用臭魚罐頭 呢個已經好和理非

上訴一定要成功阿

冇錯
方法可以再討論 前題係乜都可以拎出來傾

天琦
Btw有班撚樣成班話天琦係武派係咪on撚未撚聽過天琦講野
高材生港大仔同我講淨係識打
把口同個mind set都勁過你個班泛民多多聲

我又明既 好難要求人地同自己一樣激進
只要唔割 我覺得已經好足夠

我覺得 事實係冇可能2M01人都buy勇武
反而大部份行出嚟嘅人都仲係和理非
但唔緊要 只要佢地開始識屌政府迫到人勇武
而唔係屌勇武暴力
其實已經好夠 勇武派社會已經改變咗個社會
今次不互屌 係個好開始

因為我地同佢地唔同

因為香港人最鍾意和理非非同割席
個個都驚身有屎 咩都唔關佢事 唔好煩到自己

[red]唔好阻住我番工搵錢啊！

冇錯 我地可以有唔同立場唔同方法
但我哋要keep住不互屌

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

其實現場好多勇武派 都好感激和理非嘅支持

佢又啱喎

仲未嫁 好多人仲係好表面講緊台灣單案

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

因為我地係人,佢地係狗

天琦係抗爭路上行得太前

對極權狗從來係要堅定團結地勇武推翻

早兩日睇返 好掛住佢

哇 勁多支那人係下面鬧 好噁心

最快要2022年1月... 果時我都29 歲了...

要士氣呀 大家記得梁天琦呢番說話嗎?

道理係咁 但現實唔係

佢都坐緊 唉

無論如何 我哋要鼓勵大家
士氣真係好緊要

唔係話非衝不可
而係我哋唔可以放棄
香港人已經退無可退

因為唔可以令自己變成跟敵人一樣

係抗爭嘅同時，我哋應該好好表達我哋抗爭嘅目的，我覺得旺角暴動事件嘅宣傳不足，一般市民都唔知暴動為咗咩，只會透過電視覺得班人搞事，所以621/622，文宣工作一定要做好

都有好既支那人 依個channel 既簡體字留言 都係講人話 好感動

當要唔係要比佢地更暴力 而係唔好限死自己抗爭的方法
善良的人係唔會制服敵人之後繼續打

天琦走得太前

已經解緊毒啦

善良的人係唔會制服敵人之後繼續打

「喺亞皆老街嘅行為，我反思過之後，知道自己讀過一啲道德規範，己所不欲勿施於人，係一個簡單嘅道理，如果我唔想受暴力對待，我係絕對唔應該用呢種方式對待其他人。」

唔係要求所有人喺行為上激進
而係個諗法
你睇d人出post仲係講緊驚「俾位人入」，所以呢樣唔好做果樣唔好做
唉 嘥鳩氣啦

天k

呢個係出post的本意

單純制服相信冇位俾人入

唔係話用洗潔精劃個圈咩

的確要深思一下

一見到呢條撚就知佢又出來鳩噏

發夢見到現場嘅人圍圈討論 真係好感動

哂氣啦 成班天真到係到玩雞蛋

講得好好天琦

推到梁天琦成為90後00後既政治啟蒙

係
唯有等佢地慢慢進化

其實已經比起雨革 魚革 進步咗
希望趕得切

香港人其實好可以好勁

心聲

係 所以我地衝既要包容吓佢地

短期目標 全人學識各有各做 唔篤灰
長期目標 人人都係對準政權勇武派

同時不忘追究警察濫權濫用武力

記住各做之餘要提醒其他朋友

因為我哋唔係政府？

重申一次 我地唔係要學佢地用過份武力
難道善良的人制服暴力的人都會變成暴徒?

詳細分析，點解而家咁多飛機，玩膠post

好文共賞

以前唔識諗 覺得佢太激進 而加覺得其實佢好有道理、亦好有勇氣

心理準備好緊要

你分化唔到思考清晰嘅人
返去洗啲藍色人腦算啦

快啲出黎啊！

有時係度諗 其實外國人眼中既香港示威真係和平到同行街差唔多
仲要黎黎去去都果幾味

天琦嘅思想好值得我地思考

推俾多人人睇

出面啲人重係到話掟蛋比人話浪費食物
掟漆彈整污糟地方
李家超撚人無底線做咩要畀咁多制肘自己
已經贏咗兩次和平示威嘅光環
光環完後就由勇武接力

重點係 和理非唔可以退 民意授權係勇武嘅基礎

佢有佢嘅道理，但香港就係有個bug — 高度自治

我地有咁多年失敗經驗 唔可以重複犯錯

啱聽

殺佢老味系

天琦 好掛住佢
香港咁耐以黎冇乜人可以好似佢咁有政治魅力令我想去追隨

唔好再互屌 分化就係我地之前輸的原因

林鄭一縮就有班人係搞新政府

好難唔驚

可惜正義嘅人都不屑權力

係 分化唔到你呢啲食人血饅頭既垃圾

push

和理非非、勇武請聽小弟一言

勇武先上 和理後補 戰佢老母

記住鐵馬要倒轉紮三角形

點解又食人血饅頭